可唔可以聽下我講？

1年前同個女仔曖味到就嚟可以一齊嘅地部
但因為對自己無信心 無表白 最後無疾而終。
到半年後想再追番佢，但女仔對我態度已經唔同左。 傾多兩傾感覺到好似唔係幾得 最後又無再wtapp

但我到依家仲好鐘意個女仔... 點放低
利申：鐘意左4年

放手未

約出黎啦
Whatsapp 害死幾多人

無啦啦約出嚟 唔會好奇怪咩

求其搵個藉口
啱唔啱feel到時先知

一年前約過 其實本應發展得好好 衰自己無信心 垃圾

你錯過咗個timing
充值下自己 吸引佢好過啦